[起底師]大陸五毛的另一種分工

答十條問題就已經知你咩水,咩vpn都死

1 我仲讀緊書>在校中學生,大學生
2 問人點追女仔>應該係男
3 喜歡打任天堂某game>一定係機主
4自爆自己讀工程,間學校係某某區

大家要記住由kongu去ou去到i大都大把nds
呢班人一到就要去西環請安

而篤撚死香港仔,維權者係有錢有得記功

仲有可能係狗

係
仲有部分人係狗親

ha大把深藍畜牲出賣示威者病人資料
有個叫eva chu 的護士捉到正連釘牌都唔洗

我想講的係雖然大家無自我介紹身份
但身邊的藍絲賤種睇到各個post的線索就起到底
有時人比監控科技更邪惡

今日發現左兩隻估計係手足被盜ac
舊年12月開始就無出post

識得用香港話黎駁嘴真係進化左好多

係
講野仲突然變五毛
用字行文明顯唔同左

我去踢爆admin就9秒9 del 可疑帳戶所有紀錄,再宣佈一切無可疑

政治立場轉左可能可以argue另一半係藍絲
但用字行文係唔可能突然變

連登有得del

admin出手del 懷疑acc遭盜用的會員的所有post,就好似果位會員無存在過一樣

其實一個人就算係acc比人偷左, 比人捉左去坐政治監
一樣可以通知朋友轉告acc遭盜用

而唯一唔出聲的可能係死亡
而盜用者一定同殺人者有關係

有無係連登入面del嘅例子

你個ＡＣＣＯＵＮＴ有咩咁吸引搞到人要盜用你？

值錢嘅咩？值幾多？你一個月人工幾多錢？最少都有萬零蚊啦，咁一個連登ＡＣＣＯＵＮＴ要萬零蚊咁多咩？

你嘅意思係咪有人殺咗手足，又唔想比人知手足死咗，所以上嚟鳩ＵＰ下製造生存證據？

另一單

我果單大約係
1 我發現有五毛侮辱疑似警暴死者
2我起底後發現原身係文宣手足, 已一段長時間無online,一上線就變左五毛
3我對過用字行文覺得似盜用,該五毛聲稱殺左定姦左事主

我出過post講呢單野,上埋熱門
但個post都唔見埋

姐係儲帳號都無用。遲早正牌被人當賊扮

咁就算ＡＣＣＯＵＮＴ原先持有人比人姦咗殺咗又點？

日日都有人死架啦，全世界七十幾億人，每日你知唔知大約死幾多人？病死？意外死？自殺？失蹤未搵到條屍？比人謀殺？Ｎ咁多個原因，你邊理到咁多？

被殺果個人係你邊位先？

唔係
你所指的淘寶1000-2000蚊acc無用的
因為根本侵入唔到示威者的圈子

惡魔先係殺左手足, 偽裝成自殺宣佈死因無可疑
再盜用其身份滲透文宣組, 哨組

因為科技化抗爭一個人存在證明係login id同password

點解要入侵你哋嘅圈子呀？你哋覺得自己好重要咩？

入侵公司商業機密搵到錢就話啫，你哋條命值錢咩？爛命一條睇到自己咁高

#176
金妹強
•
15 小時前
如果係藍由得佢
為香港做番件好事
如果係黃就由得佢

為香港做返件好事

殺唆黃絲自殺

其實呢
我們有方法查到你班人

你扮討論去spin無用

叫刑事檢控專員告我囉

挑，捕風捉影。

咁你依家有冇覺得有人想害你呀？有冇聽到聲音呀？電視機有冇講緊你呀？怕唔怕出街呀？

自殺有好多原因架。

佢本身家庭、學業、工作、人際關係都有壓力，加上自己唔識得處理，搞到腦分泌失調，吽吽下時間耐咗就會有幻覺，跟住自殺架啦

聽到你講依一句100%可以confirm你係5毛賤畜咩事驅使你要做5毛咁撚折墮呀？智力有缺憾？好醜樣冇人要？定係

好心你就唔好自曝其短，大大聲話人知你邏輯有問題腦容量比正常人細2-30%啦